一人n個鍾意消防員既原因

暫時識親既消防員都好有heart 講起去救人幫人個樣都好charm
加上 體能有保證 個個都好似好fit 疑似好砌得

真絲

放假唔叫雞

GAY POST

有電視同電影幫佢地宣傳

好想比消防仔屌屎忽

連登仔淨係識踩人同不斷挑剔人 你認為呢到會有人識欣賞?

又黎消防員扮女人

一日可以做足七次

識親d消防都係狗公 完全冇自尊可言

有閪屌，個個男人都好有heart

樓主肯撚定係雞黎

冇heart好難捱

大隻又陽光

消防員

聽講係真 聽落都覺痛

暫時遇過既得少量係狗公 不過行行都實有唔好既人啦

食屎個part可keep

打排球

普遍消防都做開運動 做開運動既男仔真係好撚正

可以救動物
利申：想考消防

Ching消防？
又真 日日遇咁多case